聽日一定要和理非

pish

點解要負皮

全港都喺我地嗰邊

推

負皮ching解說吓聽日點勇武
我同意要自衛都可以自衛還擊

同埋記得full gear

求勇武解答

負皮我都咪撚忘記警黑合作

屌你老母警黑合作

和理非先會 win
郁手就即 lose

政府會搵人搞事
唔好理佢地

到時會尊重前線決定

但呢刻真係覺得聽日要和理非

和理非既意思係唔主動衝村入面
唔係打不還手呀 唔好唔還手咁ON9

Exactly

係合作!!!

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

隔離post都有講

光復香港，時代革命

大家唔記得梁天琦講過咩野? 「勇武」係響必需既情況先企出黎抵抗